我係沙利就唔雪Kepa，不過就場場下半場中段換佢走

一巴二巴車埋佢度

首發比佢 頭十分鐘就換佢走

冇錯，希望沙SIR真係咁做
唔好比假希望我地

跟住換唔撚走
沙利自己玩鳩自己

佢唔肯出黎咪沙利咪又柒多次

今次即刻扯住支煙走場

識玩 開賽一分鐘之後換卡巴入黎 場場都玩柒佢

落場兜口兜面噴佢煙好過喇

梗係掉番轉, 貶佢做後備, 之後中段就換佢入去, 但事前就同正選龍門夾定個龍死都唔肯走, 畀佢試下今次卡巴個感受係點

首你老母過發，死返上支那啦

佢都可以死都唔肯出場

叫卡巴扮受傷 之後叫KEPA熱身 去到最後一刻又唔換佢玩到佢仆街

咁就以後唔好出la, 後備位都唔畀佢

kepa炒埋領隊都得

首你老母發咩
正選呀

之後自己做埋領隊

其實車都幾搞笑ga wor, 第一年黎就可以大牌都咁

就算領隊壓唔住佢都仲有其他球員ga ma果度差不多個個資歷都大過佢

宜家全隊一齊壓住領隊